handcream 邊隻好

抵用既

凡士林真正有用

鍾意大自然草木味 可以揀AESOP
鍾意爽身粉 BB味 揀CHANEL

Aveeno
夠潤唔笠

梨牌
萬寧賣11.9
已經好好用

認真答 vaseline粉紅色450ml嗰枝
潤而不笠 每次洗完對手就搽

有無相

德國個2枝綠色洋甘菊

平時好多顏色，原來有分係查手ga?

如果瞓覺用就真係 glysomed
第二朝好好多
係會立啲
出街用要就住用

睇上面啲字啦屌
圖都搵埋畀你

娥羅納英

du' it

用左一排 對手超滑

絲打邊度買